大J街頭服裝品牌《boyhood.》全是大陸布料製造 (2)

2:56:52 開始
姐係我地越買大陸就賺得越多錢，慘，我買左成千蚊，哭了

Happy Kongner：我哋食嘅嘢睇來有得揀 其實冇得揀 談食物霸權

大陸做？又話香港製？

佢其實係係香港將啲大陸嘢拼埋一齊。

咁樣賣899

香港縫製

睇左片，請兩個大陸呀姐幫手係香港製

點解唔搵佢老婆縫可以寫日本製或者日本妹製。

即係呃香港人錢喎

鬥黃大會，正式開始

睇埋啲垃圾樓主你都唔好得去邊

因為個J唔夠大，所以佢好撚憎大J。

咁係香港, 甚至講緊全球供應鏈度, 有冇咁易用合理成本搵到其他產品代替?
冇呀嘛, 冇就唯有暫時硬食著先, 一路再搵其他source
呢個都係點解咁多外國奶共, 因為共產黨幾十年黎就係用人平命賤做咗世界工廠

其實有無連登仔買左？唔係好撚黃架咩

你地要有幾無知, 先可以講到呢D野???

無論原材料, 半成品係邊度做, 只要起加工為成品時, 大部份工序都起香港完成, 就可以叫做香港制造.............

位元堂, 獅球嘜....佢地原材料, 半成品都係大陸, 咁你聽日係咪去告9佢地?
Sony, Hitachi, 入面都有好多電子零件, 半成品係中國造同中國加工, 之後再起日本作成品加工同QC...咁你聽日去唔去嘈埋佢地做假????

同佢講咁多做乜9
擺明分化 block完咪算

你有L買咩...咪扮啦

咁有無開箱文？

希望你全家用大陸野中cancer死, 東莞boyhood仔

有做開衫都知，台灣都有布料廠。
J粉死都唔用，係要用大陸廠

直接 block 左

大陸衫出名致癌物多，又送頭

其實賣呢個價錢
絶對可以唔係支那入貨
自己本身有開網店 堅持唔用支那嘢
連包裝都唔用支那

你係香港買達地種棉花囉
應該會賣8999